nu getrouwd.
Je bent met dit meisje getrouwd vanwege haar geld; ze heeft gleed in mijn plaats, en het is allemaal voorbij - alles voorbij en klaar met, en ik moet mijn leven zo goed mogelijk leven.
Maar je zal het niet vergeten ik, Trafford.
Beloof me dat - beloof me.
Het is niet te veel vraag dat als je ziet ... 'Haar stem brak en haar hoofd zakte op de zijne schouder.
